Доброго дня! Спершу хочу сказати вам велике спасибі за можливість виконати тестове завдання. Я намагався протягом 3 днів (не хотів порушувати дедлайн, знаючи що вимушен зайнятися переїздом) зробити все, що було в завданні. Залишається багато правок і доробок, але я задоволений частиною результату.
Я реалізував 3 брейкпоiнта: мобайл, планшет і десктоп. Повторюсь, що це ще не ідеально, але я вдосконалюю це, і воно стане ідеальним, як тільки закінчу переїзд.
Також реалізував своєрідну пагінацію. Наразі вона присутня лише на сторінці з каталогом квартир (на десктопi вона переміщена поруч з формою), але впровадження її в інші блоки не складе труднощів.
Форму реалізовано за допомогою Formik і yup. Проста валідація і, на мою думку, дуже гарні помилки (особливо на десктоп, на мобайл трiшки змiню).

Буду дуже вдячний за будь-який фідбек, а також радий відповісти на будь-які питання

(моя головная помилка у тому що мені здалося що у ТЗ написано що без використання бібліотек, як би не це зробив би набагато краще з допомогою таілвінд/бутстрап, тому хочу переробити. Пишу це вже після того як відправив завдання, том якщо ви дасте мені ще часу зроблю з використанням бібліотек)